{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_045230",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H121141",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "오장동함흥냉면 본점"
    },
    "text": "梧倉洞(オジャンドン)ハムフン・ネンミョン 本店\\n\nソウル中区梧倉洞90-10\\n\n梧倉洞冷麺路地のタッテガムグルメ店「梧倉洞咸興冷麺」は辛い味を好む人に人気の韓国料理店として有名です。 この飲食店は1995年に咸鏡南道出身の社長がオープンしたところで、長年愛されてきた辛いソースのビビン冷麺がメニューの中心です。 実においしいこのビビン冷麺は咸興式冷麺の特徴を生かして作られ、辛さと辛さが同時に楽しめるメニューです。 さつまいも澱粉を入れてコシのある麺を作った刺身冷麺も人気です。 その他にも水冷麺、ガンギエイの刺身など様々なメニューがあり、様々な選択ができます。 また、ここは270席規模の団体席があり、団体で訪問するのにも最適です。 でも、この飲食店は毎月第1、3火曜日は休みです。 梧倉洞咸興冷麺は午前11時から午後8時30分まで営業しており、韓国料理冷麺が好きな人にはぜひ訪れてみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店の名前は何ですか？",
            "answer": "梧倉洞(オジャンドン)ハムフン・ネンミョン 本店です。"
        },
        {
            "question": "このお店の場所はどこですか？",
            "answer": "ソウル中区梧倉洞90-10にあります。"
        },
        {
            "question": "このお店の特徴は何ですか？",
            "answer": "辛い味を好む人に人気の韓国料理店で、特にビビン冷麺がメニューの中心です。"
        },
        {
            "question": "どのような冷麺がありますか？",
            "answer": "ビビン冷麺、咸興式冷麺、水冷麺、ガンギエイの刺身などがあります。"
        },
        {
            "question": "このお店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "午前11時から午後8時30分まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このお店は団体で訪問することができますか？",
            "answer": "はい、270席規模の団体席がありますので、団体での訪問に最適です。"
        },
        {
            "question": "このお店の休業日は何曜日ですか？",
            "answer": "毎月第1、3火曜日は休業日です。"
        },
        {
            "question": "このお店のオーナーはどこ出身ですか？",
            "answer": "咸鏡南道出身のオーナーが設立しました。"
        },
        {
            "question": "このお店の人気メニューは何ですか？",
            "answer": "ビビン冷麺と刺身冷麺が特に人気です。"
        },
        {
            "question": "このお店は韓国料理冷麺が好きな人におすすめですか？",
            "answer": "はい、韓国料理冷麺が好きな人にはぜひ訪れてみてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 311
    }
}